睇死大家做唔到呢個動作

左三右四
聽講天才先做到

一曲尾指就一定曲埋無名指

證明你唔係天才

天才先做到
做到唔代表天才

練過樂器既人可以齋屈尾指

係天才

小學雞萬歲
歡迎來到5p討論區
十扑十扑😘😘😘

Dllm做唔到話人小學雞

聽講天才條撚可以360度自轉
有冇人試下

有咩禁特別

[img][/img]
你口中嘅天才應該唔係人黎...
無名指都無獨立muscle 控制，應該無人做到你果個動作

我拉咗小提琴十幾年都練唔到bo, 淨係屈到一半尾指唔郁無名指，再過啲多過一半就郁同抽筋，點算？

有幾難

真心膠？

如果有人做到咁樓豬係咪死老母？

唔明點解會做唔到

我左手做到單屈尾指 但右手唔得

我唔明你係用咩影相

無名指飛起咗喎

全世界得返佢一個人

倒數計時之後用口hold 住？

好撚恐怖

用人地隻手影

好正，要買返個自拍手指用

即刻諗起朱咪咪：講嘢要有牙力

我做到
反而左手屈唔到尾指

樓上貼晒證據話無可能跟住即刻有相笑左

其實我都做到 只係毒撚自己一個影唔到

唔信

即係逼我用口姐

快，唔該

做乜鳩
( Show Blocked User - 打完J唔要條女 )

差啲咬爆部電話

岩唔岩

你啲手指...

好撚奇怪

個個都咁講

哇，好撚叻呀！其實開post 係咪想人話你天才？
其實係mutation

我都做到但 兩隻手做哂影唔到相